何志平搵左拜登細佬求救先放返黎

（轉載）
當年侵侵要煮死共狗何志平，佢落難第一時間係去搵拜燈個細佬同敗燈個仔幫拖，證明拜燈家族一直舔共同齋乸串通。如果畀拜燈真係做到總統，香港同台灣一定玩卵完。

通諜登

中國登

Oh 即係拜登同共匪一直都有枱底交易侵侵識做就要喺呢一點度攻擊佢

希望啦

Trump 民調一個月內跌左10% (49% to 39%)

不過從好方面來睇係仲有得追

拜登贏左真係可以做中國人了

或者咁講啦
If Biden 做到(燈力全開)
始終有Rubio, Pelosi 呢啲對中強硬派，美國唔會死住

但香港會來緊呢4～8年會死硬
可能連BNO都無用

我地唔係要Trump 贏，我地要Biden 輸

民主黨推另一條友出嚟都無咁嬲

人地侵侵成個中央情報局係到，又十幾個白宮參謀
但始終都要連登仔教佢做嘢

侵仲唔出招 香港死硬了

呢樣真
可惜佢地反Trump 大過天，trump 有時又唔生性，無啦啦自爆支持美國警察 (個人因為警暴所以敏感)

都仲有一方面睇嘅
班黑人同白左玩得越大越耐，中立偏左啲人會越反感 (Hopefully, 召喚Lv99史萊姆反映真實情況)，不過都唔一定投Trump

希望仲有Biden 黑材料

通支匪算唔算黑？定美國人無感覺？

支那登

咁講啦， 我無美國fd, 反映唔到真實(所以先要人有feedback)

但當大家明知Biden 個仔有份搞新彊監控，唔通美國佬自己唔知? 就算人民唔知，Republic 會唔知?

即係話佢地只能當Biden 同支那有交易

除非係強力證明到叛國， 不過班左媒同背後嘅支那都會不停洗白

最好係Rather than 交易同 戀童癖 (因為係已知事實)

但侵侵仲未出牌，係咪仲未有實質證據

你又知Lv99史萊姆係反映實況?
黑仔夠話自己美國中產啦

btw 黑你老母材料
痛腳 黑幕 罪證

我一直懷疑個個黑仔扮美國人

都有可能 不過可能只係左癌

佢只係一個例子姐
咁呢啲料緊係越多越好，同埋就算佢出來講都只係最多信佢6成

Btw, sorry, 睇得太多蝗語

左就一定左
但我直覺佢係五毛
一直帶風向
個個99史來姆都係

有可能佢想在一個適當時機出手
因為就算佢爆了出嚟
基本上佢係冇媒體嘅幫助
個份Hidden dirt好快就燒完
(前提係Trump真係有)

記得睇multiple sources & 唔好用蝗term

希望佢真係有，邊個做總統對香港好大影響

係 都係要自己過濾

侵侵總算做下野

一睇佢地啲文就知
清一色引戰

一講完又見到

［EU作反了］EU幫twitter屌侵侵講大話

老是常出現
一見到就煩

不過有時都要睇下佢地啲文 (including 蝗文)
最主要想估下佢地個方向

連登左仔不願面對
china joe = 共諜
民主黨 = 共產B隊

又屈五毛
我份人不嬲假膠啲啫

但係你覺得我對美國了解唔夠咩？
有冇諗過我先係代表到美國土生土長嘅人咩？

首先好多連登仔都係大個移民
所以點都冇咁local
我反而細細個就黎
點解你地因為佢地意見岩聽啲就信佢地
反而好多呢到嘅香港移民剩係識小圈子
唔識真正嘅美國人喎
唔信我同屈我毛係因為我嘅意見同你唔一樣
我敢話我意見一定係主流美國人意見
起碼主流NYC人
你唔信 咁係你嘅偏見

你洗鬼屈咩

明眼人都知啦

返返去你個post繼續推

唔好污染呢個post

你地自己繼續圍爐啦

佢個post自己推唔起
悶到黎踩場

走啦 呢道無五毫子比你

佢哋直情係五毛黎

再同你講多少少野
再連登人咁唔理性
我問過好多Instagram pages嘅搞手
冇一個人係支持侵
佢地一個二個都話連登有問題
你地自己慢慢圍爐啦

走極唔走咪你呢啲
叫人地自己圍爐
又返轉頭柒

算啦，
不過佢都俾左佢地而家做法/方向
(不過相信大家都估到)

引香港網軍出手，得罪哂美國republic 同democratic 兩派人/國際社會，從而失去佢地支持

但都無可否認，就算大家想Biden 輸，大家都位出手，所以佢地先係咁引戰

無位出手

直情係啦，但好多人無中計
佢又浪費左一個ac

佢個post 無人理佢

美國人睇trump真係幾唔生性
淨係處理外國野唔理美國本土
姐係等於香港政府走去派錢俾支那人
但又唔派/遲派俾港人 (唔識比喻)
trump呢半年應該做多d本土野先有勝算

當人弱智 起下佢底都知咩料喇

希望美國股市繼續爆升

平時仲有一班打手扮曬野推post
今日竟然無

可能其他未夠鐘開工

大家可以幫手 twitter

嗰啲話邊個上台都樣既人醒未

你揾返你d埃豬圍啦

好多人見到秒負皮

應該收左工
平時係凌晨1-5點先開工

我同美國人講咗好多次
China wants to eat you alive
就係為咗US先要搞掂China

唔意外啦
民主黨 賣香港

要換ac架啦

條on9仲自己推緊

Source?

一定要加大力度宣傳支那威脅論

好撚柒

help!!!

上面又黑材料 你又加大力度
連登已死

落力！！！！著力！！！！

Black Horse will come back!

其實民調愈跌愈好，谷到人出嚟投票

佢意思係點解用咁多蝗語
無計，掛住~好爽~

I see

拜共

推

袁爸爸講過啦

拜登收左中共好多$$$$$

冇聽袁弓夷咩

侵一定要贏

桑德斯去撚咗邊度?點解唔畀佢出嚟選?

搵所羅門魚講下

China Joe

Push

證明袁爸爸講既野係真

桑德斯仲舔共

要快

有冇辦法可以煲大Chinajoe 呢隻共狗惡行

大鑊，連登押邊個，就邊個輸... ...

快啲叫燒山壓落chinajoe 到頂住

Trump唔洗睇民調

CHINA JOE

點解唔係要trump贏？除咗佢仲有人咁想打爆中共？

講多少少比你聽呀
2016民調係match個選舉result㗎

同埋二戰之後 nazi都仲有差唔多37%支持度
啫係個人點差都好 點都差唔多有37%左右嘅支持度
39% 啫係差唔多到底㗎啦
nazi係人都知道係衰啦 都有37% 支持度
咁代表侵係點呢？
你哋可唔可以反省下呢？

左膠同共匪不嬲天作之合

trump 同緊deep state 打緊好耐
china joe 一定同Obama 同Hillary 一派
當然香港我地冇咩野做到 同所羅門講一樣 唔好介入

「先放返黎」係咪樓主自己加

China Joe根本係一個老人痴呆既傀儡。

真正幕後黑手係中共

奶共登

拜登兄弟都係奶共. 一舖搞掂佢喇唔該

美國人只係憎特朗普
佢地想個總統唔好搞咁多無謂野挑起事端
到頭來話之係咪奶共美國人都會撐

拜登狗是支共奴才都不是秘密
選到佢真仆街

出名反支

Bernie 2000年已經講緊要同中國trade war 啦喎
正正因為咁mainstream democrats 一定唔會比人佢選

我地要幫侵侵助選
就算香港人無綠卡都可以影響到美國總統選舉
一定要選個為香港人服務嘅總統

痛腳呀 黑你老味
冇乜計 民主黨控制傳媒

岩岩已經俾人話左一次啦

Btw 所以點解要搵

咁佢架專機係邊個同佢安排？

岩

咁真係全世界等仆街

china joe

民主黨繼續吹奏啦

Obamagate有講

Trump 普選票輸撚梗
爭在選舉人票可唔可以偷雞
啲美國人on9㗎 一面到屌Trump
幾乎冇人支持佢

英文原source

仲捐過錢俾Clinton

Mr. Ye also further loosened CEFC’s purse strings, donating as much as $100,000 to the Clinton Foundation. Outside the Beltway, a CEFC foundation donated at least $500,000 to a Columbia University research center, winning Mr. Ye notice within the energy industry and among China watchers. Neither foundation responded to a request for comment.

The $1.5 billion figure to which Mr. Trump referred on Thursday appears to be the amount of money that a Shanghai-based private-equity company, BHR Equity Investment Fund Management Co., aimed to raise in 2014. The company, which says its biggest shareholder is the state-controlled Bank of China, pools money and invests in companies, many of which are also state owned.
Hunter Biden has been a member of the board of BHR since it was formed in late 2013. In October 2017, after his father had left the vice presidency, he bought 10 percent of the firm, investing the equivalent of $420,000.

But his lawyer, George Mesires, said on Thursday that he has never been paid for his role on the board, and has not profited financially since he began as a part-owner.

⋯⋯Still, the fact that Chinese state-owned firms were interested in linking arms with Hunter Biden while his father was vice president fits a long pattern of companies owned by or closely tied to foreign governments courting the families of high-ranking American officials. In 2002, for example, when George W. Bush was president, his brother Neil won a $400,000 consulting contract to advise a Chinese semiconductor company co-founded by the son of the man who was then China’s president.

唉 成班低智商左膠